[Speed] Top-up CAR 揀科一問

想問呢幾科邊科伏，邊科好讀，同埋每一科讀啲咩？

SEHS2319 Health, Nutrition and Lifestyle（會有Bio？）
SEHS2337 Digital Tools and Skills for Academic and Workplace Productivity（電腦野？）
SHDS2310 Personal Management
SHDS2311 Leadership in Practice
SHDS2318 Exploring International Relations in the Contemporary World（呢個係？）
SHDS2325 Mass Media and Society（？）
SHDS2326 Intimacy and Identity in Modern Society（？）

唔該晒大家！

2310同2311 兩科都係搶手科
你見到add/drop就知